緊急！！！！尋人！！！！！手足吖媽想自殺

Urgent Urgent Urgent

尋人：吳桂英女士
52歲
身高大概168cm左右

各位如見到請通知徐子見(2644 0833) / @csh_hotline_bot，家人急於尋找。

#常出現地方有以下地方小西灣商場新翠商場興華商場

推

[緊急] 5月2日截止！選民登記自動波填表機(懶人專用)：

當然你都可以學大J咁用棍波填表3步曲：

1. 下載表格 ：

2. 喺桌面打開表格既PDF檔，輸入個人資料，利用ADOBE PDF既「填寫和簽署」功能，填上電子簽名(注: 直接喺Browser 打開有機會整唔到簽名，所以建議喺資料夾打開檔案）

3. 上載表格：

Push

應該會喺柴灣，小西灣，杏花邨附近

召喚東區手足

咩事

手足吖媽趁手足瞓咗嗰陣出咗門口，留低咗封信話想自殺

麻煩各位東區手足幫下眼搵下吖

幫推 但唔好開喺吹水台 會有好多人睇唔到

P牌推唔到post

push

最緊要冇事

推！

手足啊媽係咪手足先

有冇多啲Details 發生咩事

依家仲周圍搵緊，淨係知佢吖媽留咗封信就出咗門口...

Up!